秋天咁dry再食包dry真係好撚dry

噴出的不是煙

而是慢慢溜走的青春......🚬🚬🚬

現代詩人